職工盟申請5月1日遊行 李卓人：勞工現時已是「水深火熱」

新冠肺炎疫情持續，職工盟秘書長李卓人表示，已向警方申請在五一勞動節發起遊行，強調整個遊行都會保持社交距離，會按照限聚令4人一組遊行，到達終點時會分批離開。他又指，5月1日是一個重要的日子，因勞工現時已是「水深火熱」，希望可透過遊行去表達意見。

(已節錄)

人哥，其實勞工「水深火熱」的一大原因是政府的限制人群措施嚴重打擊經濟，如果你們的訴求包括"撤回停業令"和"取消餐廳限制措施"的話，相信會得到更多人的支持

水深火熱 是因為政府唔肯封關
繼續比 大陸人帶病毒來香港

撤回停業令 取消餐廳限制措施 << 都係一樣治標唔治本

"現時本港大約有5%的患者需入住深切治療部，但當年沙士有四分一患者需深切治療部"
"現時很多仍然留院的病人都很精神，毋須利用儀器供氧，甚至可以在病房玩電話或做運動，只是等待病毒檢測呈陰性反應"
"病人失去味覺和嗅覺的情況都很短暫，亦只有少部分病人有肺部纖維化情況"

都話左疫情被誇大啦

取消限聚令
根本香港人靠自律戴口罩洗手就夠抗疫
特登搞個限聚令出黎加強popo執法權，結果搞到經濟食屎

但連登仔似乎唔怕經濟食屎，是否已經準備好食草過活呢?
抑或連登仔全部身家豐厚或有鐵飯碗?

push